咁响呢邊叫唔叫做高登仔？

咁應該叫咩？

負皮，上一頁

叫 li 登仔

香港仔

新高登仔

點解要負皮

叫5p仔

Li仔